我個SSD係咪2種位都插得THX

想問下
我個SSD係用
Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD,

咁我塊底版有呢2個位插SSD
- M.2 PCIe 3.0 x4 & SATA 模式 (近北
- M.2 PCIe 2.0 x4 模式 (而家插緊呢個位)

想問係下
Q1) 咪2個位都插得架THX
Q2) 如果得既話, 係咪插近北橋間片既位會係寫入檔案去SSD係快好多?

塊底板係ASUS B450M PRO-S

你得一條嘅話插上個會快d

係呀, 我得一條Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD。
係咪因為上面果個pcie插位係直接同北橋連住, 所以例如要 另存新檔/下載完檔案 之後, 個檔案出現係桌面 既速度就會快好多?
咁諗岩唔岩

上面條slot 快啲
但你唔係做好大量傳輸嘅話, 其實用落分別唔大

好的thx

上面快dd, 但係冇散熱甲

普通用其實唔差幾遠，你都係等買多條m.2先諗轉唔轉位

冇散熱甲咁應該唔轉位住

買la，其實唔貴，順便買多條ssd隊爆d位

我SSD既位仲有大把

a2000發熱量唔高
平常人使用,貼散熱片=小題大做
btw 上面張貼紙寫到明:搣走唔保